💳 信用卡討論區 (25) 年費免問 貼link搵食過主

💳 信用卡討論區 (24) 年費免問 貼link搵食過主

發問前請細閱以下內容

FAQ

Q：唔知自己年薪夠唔夠申請某信用卡／唔知邊張好？
A：Google HongKongCard

Q：我年薪 $1,000,000 有咩卡適合我用？
A：EPS / 八達通

Q：我嚟緊會買 XXX，邊張卡迎新啱我？
A：你買比我？

Q：八達通自動增值 (AAVS) 用邊張好？
A：詳見下列集中討論卡種

Q：點申請年費豁免？
A：先致電年費豁免熱線或客戶服務熱線，如未能豁免可考慮取消信用卡帳戶

Q：交學費用邊張好？
A：恒生大學聯營卡 (3X Cash Dollars)，注意大部分卡種繳費 0 分

Q：一次過最多申請幾多張卡？
A：2－3張，一次過申請太多 TU 會跌，因為人地會以為你手緊等錢洗。

Q：點解有啲卡你地唔講嘅？
A：狗也不屌

集中討論卡種

Asia Miles

- American Express (AE)
CX Elite：本地 $6/AM，外幣 $4/AM
申請門檻：年薪 $300,000／大專生

- Bank of East Asia (BEA)
Flyer World：$5/AM、AAVS 或繳費 $8/AM
申請門檻：年薪 $240,000

- DBS
Black World Mastercard：本地 $6/AM、外幣 $4/AM、AAVS $12/AM
申請門檻：年薪 $240,000／大專生 (需先申請 COMPASS VISA)

- HSBC
Others (* = VS): 最紅自主獎賞 $2.78* 或 $4.17/AM 、網上 $4.17/AM
申請門檻：年薪 $480,000／$600,000 資產

- Standard Chartered
Asia Miles：$6/AM (AAVS)、食肆或網上或外幣 $4/AM
申請門檻：年薪 $240,000／$60,000 渣打戶口存款

Avios (感謝會員月迷津渡提供)

- American Express (AE)
Plat. Credit：$7.5/Avios
申請門檻：年薪 $300,000 (年費 $1980 + $240)

- Citibank
PremierMiles：$8/Avios (AAVS)、海外或網上外幣 $3~4/Avios
申請門檻：年薪 $360,000／$1,800,000 存款

Prestige：$6/Avios (AAVS)、外幣 $4/Avios
申請門檻：年薪 $600,000／$1,500,000 Citigold 戶口存款

- HSBC
Premier：最紅自主獎賞 $2.78/Avios、網上 $2.78/Avios
申請門檻：$1,000,000 滙豐卓越理財資產

Others (* = VS)：最紅自主獎賞 $1.85* 或 $2.78/Avios、網上 $2.78/Avios
申請門檻：年薪 $480,000／$600,000 資產 + Premier

- 大新
BA: $6/Avios (AAVS)、外幣 $4/Avios
申請門檻：$150,000

積分 (1 分 = 0.4% 回贈或 $15/里)

- Bank of China, Hong Kong (BOC)
i-card：每月頭 $1,111.12 網上或流動付款 (e.g. Android Pay, Apple Pay) 10X (分開計) (4% 或 $1.5/AM)
申請門檻：年薪 $150,000／大專生

- China Construction Bank (CCB)
eye Card：網上或 payWave 5X (2% 或 $3/AM)、旅遊或外幣有額外 2X (1.2% 或 $5/AM; 2.8% 或 $2.14/AM)
申請門檻：年薪 $150,000

現金回贈

- Citibank
Cash Bank Visa：本地 1% 回贈 (AAVS)、本地食肆或酒店／外幣 2% 回贈
申請門檻：年薪 $240,000

- DBS
Eminent：本地 1% 回贈 (AAVS)、外幣 2% 回贈
申請門檻：年薪 $150,000 (Platinum)／年薪 $360,000 (Signature)／大專生 (Platinum - 需先申請 COMPASS VISA)

- Standard Chartered
Simply Cash Visa：本地 1.5% 回贈 (AAVS)、外幣 2% 回贈
申請門檻：年薪 $240,000

- 安信信貸
EarnMORE 銀聯鑽石卡：2% 回贈
申請門檻：年薪 $150,000／大專生

- 大新
One+：1% 回贈
申請門檻：年薪 $60,000 (Titanium)／年薪 $150,000 (Platinum)／大專生

注意事項

- 申請門檻僅供參考，銀行保留最終決定權
- 以大專生身分申請的信用卡，信用額一般為 $10,000 (部分可透過預先存入資金增加信用額)

渣打銀行信用卡T&C
Simply cash同 SCAM 迎新都有寫

渣打銀行所有卡用PayMe都係無分嘅！

常見問題

Q：用信用卡玩 OE Pay 有冇分？
A：請先了解 OE Pay 原理再發問此問題

Q：用信用卡玩 (不同電子錢包) 有冇分？
A：用你自己張卡試吓

Q：用安信銀聯玩PayMe係咪有2%回贈？
A：Add 咗張卡入去再問一次

安信信用卡 Q&A

最近真係好多人申請EM同Wewa鑽銀，整個常見Q&A比大家參考一下

1.有冇Visa版本申請？得銀聯？
A: Visa 版本冇咁多優惠，Earn More 白金 Visa 只係得1% 回贈，而且安信已經收起左Visa版本嘅申請 (要申請可以打上Hotline搞，但冇意思)

2.現有 Wewa Visa 同 Earn More Visa 客戶想申請可以點做？
A: 上網填表，等收確認電話，會Share Limit 批卡比你

3.申請咗冇Email通知果啲，可以點算
A: 等收電話，會打比你確認，如果冇打比你請自行打上去，另外安信website有批核情況查閱

4. 財仔卡，係咪TU差先會批？
A: 上個po有巴打TU H 比人Reject左

5. 申請 Wewa 定 Earn More好？
A: Why not both? 邊張迎新啱自己啲就申請邊張先，批左一張再Share Limit 即批第二張

啱啱打去citic 條hotline, 屌佢，無一個選擇係信用卡嘅
過咗一分鐘之後就打電話嚟話estatment 唔好以當住址證明，要實睇先得，on99

第一次聽

搵唔到嘅話我諗住print 出嚟再scan 算數

都唔得就轉申請earnmore

Dbs 張signature有冇手足唔夠年薪都批

Eminent ?
點解要特別申請VS版 ?

張卡靚好多

其實可以，嗰時我都係咁樣交俾Citibank
不過宜家HSBC estatement 唔出地址

點解宜家payme過銀行要3個工作天

不嬲都咁寫但係實際情況係一日就到銀行戶口喇喎

我saving係渣打

我恒生試過即時

恆生 我次次都即時

我係用滙豐
數係過咗
但Payme顯示pending
佢唔俾我再過錢

留名

有D八達通自動增值問題想昭昭

"同 時 你 可 為 三 位 年 滿 12 歲 或 以 上 之 親 友 申 請 「 八 達 通 自 動 增 值 」 服 務 ， 親 友 每 次 增 值 ， 你 亦 可 獲 贈 Cash Dollars。"

姐係一張信用卡可以增值 1張自己+3張小朋友?

想問問各位巴打 我上網申請左hsbc visa platinum
個幾兩個禮拜 冇回音 連confirm收到我申請既email都冇
係咪正常
唔該晒

想問埋,如果申請渣打既卡,開saving入左6萬,成功申請後可唔可以攞返筆錢出黎

比你成功開到卡再問都未遲

payme Citibank 有冇分儲?

可以

應該皮己收左😂😂

我都係交estatement，個零禮拜收卡

想申請匯豐 過左年薪
都唔撚批
(因為有匯豐戶口 找數方便)

係咪自動轉賬出糧先

想問渣打係咪無 app可以睇到360積分/現金回贈?

巴打申請邊張

係

對比白金係靚啲 但其實好普通

申請VS唔成功會唔會打比我叫我轉白金/其他卡

你申請嗰陣有冇睇清楚佢寫咩？

"申請DBS Eminent Visa Signature Card 之年薪要求為HK$360,000，若你的年薪未能符合要求，則會自動當作DBS Eminent Visa Platinum Card 之申請處理。DBS Eminent Visa Platinum Card 之年薪要求為HK$150,000。"

我錯,自隊 *12

我申請嗰陣未出白金

渣兜真係冇得頂
十二月開完張Simply Cash 唔記得set autopay, waive 左Late Charge 順便叫佢set 返

今個月無啦啦又收Late charge, 打上去同我講我冇set 過autopay

想問滙豐VS附屬咭，最紅自主個100000點計法？
主咭同附屬咭分別計100000定一齊計

以 HKID 計
5X：
主卡持卡人十萬蚊、附屬卡持卡人十萬蚊

VS 額外 3X：
主卡持卡人十萬蚊、附屬卡持卡人十萬蚊

3X / 5X 各十萬蚊限額

Thx巴打

唔正常

問多樣
附屬咭statement點出法？可唔可以分開找數？

附屬卡無月結單，主卡月結單會顯示所有簽賬

原則上可以，實際好麻煩
附屬卡想自己找卡數，最好方法喺轉賬去主卡嗰儲蓄户口

明晒
多謝解答

有得打上去set架咩？

大新批卡好慢

有匯豐AC可以自己找落附屬卡

唔得都俾張金卡呀
金卡都唔俾都通知聲好喎

用返渣打户口咪即時生效

我重要冇聽佢電話

唔洗驚，我上次申請左一個月佢先開始check tu

有用hsbc戶口出糧 前後批卡 真係等了一星期就有

金卡

幾多額？

上次申請第二日已經check tu 隔多2日reject

HSBC多數好快
耐過兩星期應該似寄失左封reject letter

有得打上去check status

請問 安信卡 佢叫我上去拎 唔係郵寄
有冇鬼?
我問佢 佢話無得郵寄 一定要親自去攞

Dbs black 年費要2000蚊

DBS都學人加價

你驚佢lock住你 迫你借錢咩

無關係丫，反正都係waive 唔到就cut ，佢收1500或者1000 都唔會俾架啦

啱
佢係點都唔會收到

dbs那裡來的自信

即場迫我碌新卡
咁大個仔 都未入過財務公司

打去hotline禁個制就cut到
客服都唔洗連去

Sorry係waive到個年費唔係cut

收我一皮年費都無用 黎緊轉玩cashback卡

我拎哂剩番果啲dbs$ 去換cashback

80DBS$ = HKD$100

咁蝕？
幾錢一個dbs dollar

Payme update咗之後快咗好多

新客？舊客？

有回音啦 岩岩sms同打電話黎對資料
今日係第11日好似 先話收到申請 然後再等佢批
可能因為其他銀行網上apply好快就有confirm收到申請既email
佢好似好慢咁

舊客，試過visa同cup hotline都唔得

咁奇怪，可能改左regulation , 上兩個星期仲話ok

你果陣問打咩hotline？

銀聯Hotline

app撳左wewa cup等佢打嚟confirm再問下

本地好似$125

寫email 求佢 等辦年貨

大新真係好撚閪
1月18申請
隔個禮拜寄信黎叫我補文件
一共upload/mail左3次
嬲嬲地今日去左分行補叫佢影印交上去
本身有卡都要當新申請咁搞真係好煩

我純粹想儲下avios
好在平時買嘢有HSBC VS
所以都唔急

有冇巴打知大貓點set 獎嘗錢類別

近排想搵啲靚/特別嘅卡收藏 各位有咩推介？

對得料都ok 左

新年齊齊搶利是

DBS又縮水
上年明明日日都有得抽
今年得返一星期兩次

打電話登記

上一次已經係
好過上次嘅係 今次冇限交易種類

係要搵客戶主任定就咁禁到？

電腦錄音

3xxxx

岩發現可網上登記

謝巴打

唔知你係咪講緊最紅

兄弟都算係有名二財
應該未咁黑暗
頂多有條大隻佬凶下你姐

250=DBS$2 / 好似登記左有一期 250=DBS$3

我都係 幾年前卡

係咪等email就得

好似冇email，自己記得reference number

出咗月結單就見到自己最紅揀咗乜

好撚後悔張vs揀左賞家居
揀完再google先發現錯曬

賞家居最好用喎

買10萬萬寧/惠康現金卷得咩？

靚嘅定義人人唔同喎

如果講特別
Aeon 海賊王 我好鐘意，特唔特別靚唔靚就見人見智

最近嘅大新ANA 都幾型

Aeon 好似有張法拉利卡 (有次睇佢網站無意中見到) 都幾特別

附圖，Aeon 法拉利卡

賞家居幾好，建議你再Google下

再google下先

中銀發光卡,
你唔介意佢廢既
話晒全港暫時得佢一張識發光

賞玩樂

電訊公司

1O1O、3香港、 csl及SmarTone

電影院

AMC Pacific Place、 百老匯院線﹑Festival Grand Cinema、嘉禾院線、康怡戲院﹑Grand Windsor Cinema、MCL 院線、 STAR Cinema、the sky及UA院線

卡拉OK

CEO、Neway 及RedMR 紅人派對

主題熱點

昂坪360、香港挪亞方舟、香港海洋公園及 天際100 香港觀景台

娛樂消閒商戶

富豪保齡球場、購票通、太古城中心冰上皇宮、EF Englishtown、青苗琴行、 奇樂保齡天地、Mega Ice、飛龍冰上樂園及通利琴行

賞家居

超級市場

香港華潤萬家超級市場、EXPRESS、FUSION、GOURMET、GREAT、 INTERNATIONAL、百佳超級市場、SU-PA-DE-PA、TASTE、 惠康超級市場、Jasons‧Food & Living、Market Place By Jasons、 Oliver's The Delicatessen 及3hreesixty

個人護理產品

BEAUTY AVENUE、卓悅、華潤堂、健怡坊、萬寧、莎莎及屈臣氏

家居用品

Francfranc、宜家家居及Pricerite

電器

生活影音、百老滙、中原電器、豐澤、生活數碼、人気电器店、OSIM、OTO、Panasonic陳列室、蘇寧、偉明電業及衛訊

呢兩個最實用

賞家居幾好喎
買電器，電視，電話，全部貴野
加埋百佳惠康萬寧屈臣
普通人應該都係呢幾樣最駛錢

電視電器幾年先換一部

今年仲有發光卡申請?
過左100週年了

扮有錢仔溝女

好似冇啦 再等多50年先啦

賞玩樂真係見仁見智，自問一個月電話費加睇戲夾埋駛唔過五舊

今朝收到電話打嚟問我重唔重新申請wewa cup 之前交唔齊文件
佢提到公司政策改左，所以問我想唔想遞上去批多次
可能改嘅野就係同visa有關掛

HSBC Premier /AE白卡應該見得最多拎黎食女

唔該巴打報料

唔係visa就唔用了, 銀聯狗也不屌

why not both
六日銀聯海外6%

屌你呢張卡都昆到既 條女一定弱智

CHING 貼張AE黑卡上黎先好BO

DBS好癲
琴晚打電話waive年費
今日已經入咗條數

係咪張單一見到收年費打上去就得

咁中銀理財提款卡呢

我ebanking見到下期月結有呢條數就打上去
跟錄音撳幾個掣就得

影張相來睇睇

有冇人可以影AE白金個晶片上黎，我發現香港既晶片同我果張美國發卡既晶片好似唔同

呢期飲食簽賬 邊張卡最抵🙏🏻

我都係 今日即係balance番條數
有冇傻仔真係會硬食

btw其實要咩入息要求

Ae 黑卡invite 應應每伴簽百幾二百萬

係唔一樣，美國嗰張無contactless 除非你另外request
巴打你嗰張新卡定舊卡？有無contactless ？

新版都冇，超奇怪
不過入左apple pay其實都一樣

美國版contactless 要另外request先有。
另外無contactless既卡晶片細好多，有得揀我都想要返無contactless既卡

建行批卡要幾耐
online apply eye一個月了

我每個月都要幫公司碌好多online payment，用咩信用卡最好?

我睇外國forum話Apple pay 係London 搭Tube用唔到，要換contactless card先得

黃子華

兩星期收卡

有幾何見網購會收銀聯?
除左豐澤之外, 冇了

Expedia 個啲旅遊網

唔係講呢張

無申請答唔到你
不過可以話你知呢張肯定俾學生申請到（佢做過promotion)應該要求無咁緊掛
希望對你有用
Btw 依家咁多卡多過1.2%做咩仲揀佢

咁快
我有自訂卡面
佢話1月31號前upload
雖然我20號已經upload咗
但係咪都應該由31號先叫做開始計

學生...

由交online submission 計都只係兩星期
自訂卡面俾佢reject左一次
有人打左俾你對資料未？

唔覺有 聽幾個電話都係一聽就收線個啲
有冇得打上card center問問

amazon

東亞有食m記9折，黎緊三個月狂食m記

真係要玩到咁盡

幾蚊都咁
再乞丐d 用埋支那支付啦不如😂😂

呢幾日股票震倉震到仆街，就黎m記都無得食

帳面由賺萬幾變成蝕幾千

打上去啦

我就覺得銀行點都好過財仔

除左食飯，其他消費得1%，仲要夠100先回，我用渣打好過
食完個迎新就雪鬼左張卡

原來講緊中信，自膠

跌左萬幾蚊 不要再説了 死守

有無巴打係由其他銀行既信用卡轉用渣打卡做八通既自動增值？

前幾日係網上申請左，之前都有用自動增值，由恆生卡轉過黎

係渣打ebanking見$20手續費就扣左，我諗即係成功左轉換？

定要再等寄信過黎再去地鐵站到啟動？

之前轉去渣打，佢有出信通知我轉左
不過就唔洗再去地鐵站啟動張卡

頂..... 你班友仔.

Payme 用 Simply Cash 轉帳都仲有1.5%現金回贈.
上一個post成班人話無. 駛唔駛咁市儈呀~ $75蚊又唔係賺你既

明白,咁即係渣打做完左手續

我唔洗再拎張八達通做任何手續/確認,下次自動增值就會轉左係渣打卡扣錢?

Yes

又唔係賺你既~ 威mud9?

而家個個都知你係傻仔

哦~ Thanks

聽講得On9仔先唔知呢單嘢

哦~

1.5%咁少 食payme都搵第二張啦

下次po頭執一執個FAQ，擺喺#2,#3實有on9唔去睇

其實依家CITIC Motion 舊客回贈個安排係點，淨係見只係講新客優惠。

東亞卡 m 記有冇details

死link

迎新唔同

有冇人係海港城申請過sc ？
好似有多啲野送

要推啦，推到sc無為止

登記左自動增值既卡 轉銀行做自動增值係咪要收$20？

如果去地鐵站攞過第二張做自動增值 第一張就係取消係咪唔洗收？

無錯, 兩樣都啱

Citi張八達通點算 cut卡剩返張八達通有餘額退唔退到？

退到, 再唔係你過左落OePay先囉

最近我都成日食飯轆we wa , 由其一大班人食飯，6% 差唔多係自己果份比少一半

我尋日都食左8000幾蚊，成5.6%回贈點都係全港最高啦，真係好抵玩，係唔係仲有個20x架？

好奇想問, 平民點食一個月 8000 蚊

有冇人問過渣打simply cash可唔可以同一冧把整哂橫直卡？
依家有橫卡 想要埋直卡

我爸請工友食飯，咁我未錄卡lo

提提你shake shake 回贈每月最多$500

無可能 ，加上無必要，唔覺靚

岩岩睇張中銀卡有條100$入帳
BOC iFree On-Boarding Offer Reward
唔記得做過咩黎

應該差唔多啦
我計過都已經回四百幾，淨返唔係好多
咁可以全力刷2%

自在理財新客戶welcome offer

未必張張得
東亞可以 滙豐唔得

想問下有冇方法可以一個pay me account兩張credit card?

爬咗2個post都見冇乜點研究 定係一早知冇所以冇人講

利申：啱啱先開始玩pay me

睇hkcard果邊有人會轉卡，所以一個玩自己固定玩兩張應該可行，但係果兩張卡再唔可以加入其他玩自己ac咁解

試下再同大家分享

Thanks first

Pps要一個工作天後生效 dbs櫃員機入信用卡即日生效

只要係同名信用卡就應該冇問題

我覺得玩aavs oepay太煩
做咗自動增值就算，反正一日都嘟到兩百幾蚊

Scam迎新d里數係咪5個月後先入帳

That’s good

Sc am係賭場買籌碼有無分儲？

邊張卡你見過籌碼可以儲分？

AM卡申請果陣冇填AC係咪之後冇得REDEEM返

無am ac 但係批咗張卡俾你咁得意

你冇嘅話佢應該會用你名義幫你開

同埋想confirm下係咪可以直接用hsbc acc online過數找渣打信用卡卡數？上網睇話唔會收收續費但條link有啲舊

Oepay 可以好似payme咁免手續費過番錢入銀行？

【東亞改條款 繳費冇分＋八達通增值獎分設上限】
由5月開始用東亞信用卡
以任何電子渠道繳費
都唔會有獎分或現金回贈！
而且八達通自動增值嘅獎分同
現金回贈都有上限
每月10,000分或 $40現金回贈！
即刻睇下：
By #HongKongCard_阿卡
==========
限時優惠：
【申請全新渣打迪士尼ATM卡， 尊享限量版迪士尼錢罌及香港迪士尼樂園及酒店禮遇！】

【網上成功申請滙豐信用卡享高達港幣800元迎新獎賞。限時獨家優惠：推廣期內網上申請及登記此優惠，可多享$50「獎賞錢」。受條款及細則約束。】

【申請星展稅季貸款，可獲高達HKD1,300超市現金券，實際年利率低至1.86%】

好彩當初冇批張卡

唔可以。會收手續費

咁oepay點玩的

想問HSBC申請唔到vs係咪應該申請住白金卡先？
定係有其他hsbc卡好？
主要里數

我漏填左,嬲能到震..

係咪可以ADD 返MEMBER 用返D分

<$5k@month free

用緊hsbc platinum, 如果轉做vs會唔會多d商戶優惠？值唔值得轉？
睇中vs張卡黑面紅邊好靚想轉

Flyer 廢咗武功

服務已經無咁濟，連卡都cut咁多野，銀行等執

東亞卡最近有老麥/星屌咖啡10%回贈優惠
我應該會用下嘅
其他主力用晒HSBC好過
細額/書店/交學費用恒生卡

Push

垃圾恆生卡有百幾cash dollar就到期點用好

食野用

張HSBC vs 卡批左成個月都未有
唔想過年後先有

U記

用緊iphone
想用o e pay
可以點做？

想問安信個張EM卡自動增值八達通計唔計簽賬？
學生哥唔貪心，淨係諗住簽夠8500要個迎新gip姐

換超市劵比呀媽/直接去惠康買油糧囉

迎新優惠之條款及細則

1. 迎新優惠只適用於由2018年1月2日至2018年12月31日期間（包括首尾兩日）（「推廣期」）成功申請EarnMORE銀聯鑽石卡（「安信信用卡」）之客戶。客戶如於現在或過往6個月內曾持有任何由安信發行之信用卡，將不獲贈任何迎新優惠。每位合資格之客戶只可獲享迎新優惠一次。
2. 簽賬要求之合資格交易金額包括所有已誌賬之本地及 / 或海外零售簽賬金額及 / 或八達通自動增值金額及 / 或網上消費金額，但不包括現金透支、任何金錢/電子貨幣轉賬(包括但不只限於個人對個人(P2P)支付服務或流動裝置/應用程式/電子轉賬平台)/充值電子錢包（「零售購物」）。

利申: 無申請,唔知岩唔岩

可以唔用

打上去催
不過即批都趕唔切過年前啦

收到卡見ac no.唔同
1.打去am cs做番個帳號合併
2.打俾sc問下有冇得改no.

想問下玩完 CX Elite AMEX/ SCB AM 之後仲有咩卡係抵用？
仲想儲多 40k Miles 換 oneworld round the world ticket
380k 年薪，申請 VS signature 又申請唔到

啪完仲要簽名，多撚餘

交錢無得儲分咁張flyer 準備cut 得
市面上仲有邊張交錢仲有分

agger

aavs

買舊讀寫器

交左表二星期都未話收到

算啦 你填過啦

電腦表丶有灑编號無理由唔見
唔通近新年乜都唔理

dbs已經有利是玩

今朝無啦啦叫我抽

食完野抽

Yes
上年12月前
$0.5/$7500+$2/$17萬
10萬里max

今年2月
$$0.5/7500+$3/$30000
3萬里max

要大獎要初一先用得

不過都係忘了有算

Apple pay有冇得抽？
一星期係計到邊日？星期日晚

Hsbc
會多pps1日個工作天計數
Etc

Pps
星期五 7pm前->星期一9am見數
星期六 anytime入->星期二9am見數

Hsbc
星期五 7pm前->星期六9am見數
星期六 5pm前入->星期一9am見數

Ps
Hsbc交ae, 00:00-02:00已經見到交左

Thanks 巴打 但係ebanking係打唔到16個number 所以都係pps算

如果一月先申請應該點計

Thanks 但merchant位揀完打唔到16個位

同埋巴打知唔知有冇得睇單一筆數咁回贈咗幾多？定係得佢main page個到個sum睇到？thanks in advance

舊年日日都有得抽,而家一星期兩次

apple pay 不過頭先交完電話費無

屌

不是所有card ok

Etc, Hsbc交不到東亞

是但啦 一星期得個兩次 求其簽兩次就完
抽到多謝參與就真係⋯

係咪應該留到初一先抽呢？

琴日都抽到2蚊嘅

Aeon,ae 可以
東亞，standchart不能

有冇邊度睇得番一月AECX有咩迎新優惠？ 見佢二月更新左但唔肯定有冇分別

用緊hsbc platinum, 值唔值得upgrade做vs？
而家多數用dbs black, 張hsbc platinum只用黎買電器

有得up點解唔up
非常值

值，簽脹有多3倍獎賞錢，等於1.2%

點解唔得呢?
都係自己係ebanking set個自動轉賬咋嘛, 佢<收款人銀行戶口號碼>有得揀渣打架喎

你講<收款人銀行戶口號碼>? 個到唔係打信用卡number架喎

上面巴打講了 信用卡得aeon ae

我就係唔明點解話得aeon, ae
都係自己自動轉賬個到揀其他收款人, 跟住揀渣打, 打返佢收卡數嘅戶口資料

我知啦, 係咪你地預設個堆商戶名單見唔到就當無?
其實可以係<其他收款人>個到自己set架, 基本上任何卡都交到

有無圖黎睇下，唔知係邊到禁

OR 舊版ebanking

兩樣野來
過數比人
同交card數不同

你用pps吧

緊係唔係講緊過數比人, 講緊自動轉賬呀, 上面有埋圖
我自己就係咁樣set交緊卡數, 卡銀行亦寄返信俾我話收到設立自動轉賬嘅指示

哦 we are even not on the same page
巴打問可唔可以直接用匯豐online banking過數找渣打卡數
咁即係禁幾個制就直接過數去渣打信用卡戶口 例如我就咁想過$25.5落渣打信用卡度得唔得
咁可以就咁唔使Set autopay都可以過數既係得aeon ae 或用pps
而你講緊既方法既Set autopay

ok, 明白, 自膠

講開又講 why not pps?快靚正

咁唔同嘅, set左autopay就第日都唔洗煩
當然, 有啲人唔鐘意check單就可能鐘意自己pps啦

見到hkcard d人一個月aavs 3皮
下年個2%凍過水

傻的嗎

Autopay要入foam交......

Citi Bank 批卡仲快過渣打
星期六online apply完， 星期二就Sms 話批 ， 諗住過年後先收卡，唔知會唔會驚喜到年假前收卡

跟據d會員留言既report, alipay計績分既list暫時同wechat pay 個list一樣

有冇人試過SCAM迎新啲miles唔岩數？
可以點做

唔使啊，我全部都係ebanking自己set，咁樣唔使手續費

大新攞左新卡

點樣可以上網查數? 要唔要自行申請

你set 完 點通知收款方

前幾日申請左citi clear student card
交左身分證,學生証,住址証明副本
點解但係佢send左封email過黎叫我交埋passport / 回鄉証副本?

等多排會再收到信開ebanking

學生就出過第2張啦
Citi Clear 無咩用

貪佢上網買野有回饋
自己平時都唔會行街食飯去旅行
基本上都係上網買野

第一次聽比左身分證仲要比其他身分證明文件

icard

我仲係學生

中銀i-card

本身有HSBC 白金如果升signature嘅話個自主6X係咪跟翻我依家張白金冇得揀多個

係
跟HKID一年轉一次

同埋交副本可唔可以放張證件係張白紙上面 再係側邊加個簽名,id number?

另外想問下HSBC張premier master係咪冇乜用（優惠黎講）

冇乜用，除咗換BA
優惠梗係VS多

整左個大機構派錢優惠APP.....

LIHKG @ Android

收到hsbc白金卡，佢俾左勁多優惠卡我

Hsbc白金卡係咪其實無咩優惠 ，我見又唔會有咩回贈又無咩優惠

下載 Reward+ 自己望下先

好的

可以，反正都係副本，upload完望上去冇分別

唔使通知，你set個時要入返佢收款戶口資料，佢就會你銀行嘅指示
我set完，卡銀行都有寄返信俾我話收到新設立/改自動轉賬戶口嘅指示

我call左
要5個月先入

之前炒iphone問過

每月賺多幾舊水回贈，心情仲開心過加人工

wechat 同 支x寶 係咪要兩架機至玩到

同埋只係每月5000蚊

我係用2部機
wechat 認證左唔止5000

Citi Rewards VISA
呢張係咪廢廢地

Earnmore 2% SimplyCash 1.5%仲好啦

用信用卡號碼開ebanking 就得

用黎自動轉蝎交電話費寬頻費還可以既

利申用緊

我上年用就三個月後先有迎新里數，請問所講既迎新里數唔啱數呢？

經常簽外幣？

都算係

識玩唔廢 生日月有8X

大約少左1500
不過太少，冇理到

利申:食盡迎新

呢張我叫佢做買餸卡
因為除咗指定超市百貨公司電訊繳費有5x積分同積分冇限期之外
其他咩網上海外簽賬好似都0著數冇咩好玩
換里數都係15分=1里

純粹係耐唔時儲夠幾萬分就換啲禮券用吓幫補吓世費
算實用嘅

大新出左ana卡
拎黎儲分去日本最抵？

咁唔搞嚕
有SimplyCash
岩岩大新BA批左
Eye等緊批

遲D FLYERS CARD 交費冇分

咁轉用邊張CARD交費最好

THANKS

我轉左EYE CARD

[url]15蚊一里???[/url]

我其實係覺得佢以為第一個月就有迎新里數我先咁問佢

係呀, 本身用開WORLD, 果斷CUT卡

ae應該好快手

ae好好
批得快，個額大

無回音？

用5x 消費 好係3蚊1里

用係超市同電話費$3/里
啲分無限期 等佢擺下十年八年換張機票

老母張大貓卡
揀賞娛樂3X 賞家居2X
上個月$250 中左賞娛樂類別
基本奬賞錢有1蚊
咁額外奬賞錢係咪3蚊？
計少左打上去匯豐追佢？

「獎賞錢」倍數包括「獎賞錢」計劃可獲贈的1倍基本「獎賞錢」。

「獎賞錢」倍數包括「獎賞錢」計劃可獲贈的1倍基本「獎賞錢」。
無野, 睇錯

淨簽250?

Aeon JAL卡大家點睇？
間唔中係aeon買野 諗住申請

aeon卡去aeon買野無乜著數咋喎

兩次加埋260
例如我賞家居㨂2X
咁我一個月去恵康9次, 萬寧1次
每次簽$25
咁最後我係咪有$1 + $2 =$3rc?

我老母簽$300 屌佢依家少左$1 rc

依家睇睇下計少左 有無匯豐高手

建行eye card
佢網上繳費好似無分

建行信用卡網上繳費有分

有分，上限係 Credit 12X

如果你目標係機票, 就side gas
完全冇位

如果係換aeon D野,出kfc/aeon好過

全中，尤其係飛東京班 787 滿到痴撚線
逼住要儲夠 21,000 里換 CX

aeon $8
standed $4
cx又多位,
我aeon3個月簽左16萬, 後侮中

aeon除左張jcb少bea 1%外幣charge之外
13000分換50蚊連0.4%都無

有冇人知用icard自動增值starbucks card有冇10倍分?

咁得意
我睇番又真係少1

签左356 x5 寫我得addition得 6
total 签左356+537.2
分應該8.5+2.1

又真係有11RC

無記錯既話simply cash係自動轉帳交費都無回贈?

HSBC VS 用Pizza Hut 個APP買野食
究竟係中 食飯 定 網上簽賬

星期六話暫時批准

重有豐澤網上商店

痴線，東亞卡加apple pay /android pay送20 蚊個活動直接删左當無事發生

咁鳩？雖然我一早加咗都食唔到個優惠

唔識用卡就唔好學人用啦
不過無你d傻仔我地邊有咁多優惠

屌刪埋個M記10%回贈優惠
啱啱先食咗金拱門早餐嘟apple pay

垃圾東亞 咁鳩孤寒 原本出咗個優惠咪set返做default card 用多啲佢
宜家無啦啦刪咗當無事發生 又唔通知聲
即刻可以雪藏返

東亞人cut卡啦
咁都有

淘寶除左用中信食頭三千之外仲有咩卡好食？

咁PK!?

依家即刻去cut卡cut戶口

網上，中過伏
打電話叫佢送到黎再碌先中到飯

下？呵唔係中兩樣！？
BTW, 如果簽夠3000,最後個rate都叫一樣嘅

睇番bea facebook 話網頁更新
個優惠仲有
希望啦

依加 icard 網上交hkbn費用仲計唔計10x網上簽賬?
見佢條款寫不包括網上支付系統繳費予指定商戶

佢個t&c pdf都改埋喎
佢宜家補鑊咋嘛

其實9折好少$
仲要有上限
都唔知缩乜
其他都cut左啦

係丿我就+番要手機pay 扮改野

係咪收得工

唔使理，正常通知，一定有

???

HSBC 月底前 食飯500 回28
=額外5% 都幾正

又有新嘢

SC Debit

Citi debit 0.5%回贈
再唔係安信aeon都批掛

對完資料都一個禮拜 又係冇晒影
過年唔俾張卡我我好難碌到夠數攞佢迎新優惠

整個推廣期最多$28

Citi debit姐係呢張？

好似幾好 但搵唔到點申請

aeon都好似諗得過

原來Citi debit唔可以上網買野 咁我都係去申請aeon算

一餐飯回28算ok啦

我未收過算唔算正常？

定我玩得唔夠盡所以未收到

咁你點玩法先?

前兩日食左千幾蚊dinner 點解個優惠唔早d

咁正常，佢呢個短訊就係你之前個禮拜增左好多次先有，我自己就每日都增

東亞個優惠改咗做快餐咖啡日 唔只金拱門同Starbucks 適用所有快餐 同埋一定要用電話畀錢
算佢啦

之前申請左dbs cv同wewa 都冇用到迎新優惠
依加有野想買 應該揀邊張卡 個優惠係最好架
係學生嘅話 其實迎新係咪張張差唔多

果然加番要用電話

星期三買Pizza

問下意見。暫時有eye卡，主力想刷電子錢包。係咪加埋以下3選1就夠?

- Bank of East Asia (BEA)
Flyer World：$5/AM、AAVS 或繳費 $8/AM
申請門檻：年薪 $240,000

- DBS
Black World Mastercard：本地 $6/AM、外幣 $4/AM、AAVS $12/AM
申請門檻：年薪 $240,000／大專生 (需先申請 COMPASS VISA)

- Standard Chartered
Asia Miles：$6/AM (AAVS)、食肆或網上或外幣 $4/AM
申請門檻：年薪 $240,000／$60,000 渣打戶口存款

Flyer World：網上繳費 0/AM
如果可直 look/ auto 就仲用$5/AM

其實係全開最好...

叫500Pizza

9折+9x !?

pizza都當快餐店?

電話上台自動轉帳交費大新Ana 或者 scam 有無里數？
定要開東亞？

完全中哂平時50%嘅消費

平時AE好快手架喎

祝各位巴打新年快樂，新一年回贈多多，里數多到用唔曬

恭喜發財

請問師兄們外國網站網購會用返佢個DDC HKD , 定比外幣。。。。佢DDC 個rate 好似仲西過我上網check visa 再+2%個rate.......

DCC 可免則免
匯率更貴時 回贈又會差啲

基本上有得比外幣就外幣
未見過外幣+2%貴過HKD rate

DBS CV係百佳消費之後唔係可以係omni度用92折compass dollar找數咩？

要買夠 $50

佢比你個hk rate 咪係ddc 出黎，西到

唔該晒
自己睇漏野

好運緊喺要陸續有來！提提大家，WeWa又有15X回贈呀～～
由年初一至年初四（18年2月16至19日）期間，憑全新WeWa銀聯卡或WeWa Visa卡喺「本地餐飲」、「百貨超市」、「電器商店」及「海外簽賬」任何一個類別簽賬滿$400，並透過WeWa手機App參加「一Shake回贈多倍賞」，就可享15X回贈（即6%現金回贈）！

Wewa Shake Shake , 初一至四全部6%

請問autopay交 公屋租,水電煤,電話上網
咩卡回贈最好?

我想問現金回贈邊張最好？

ae blue cash

citi個張cash back 呢?因為我本身已經有 ae張cx

Cash back 拿完1500= 垃圾

有冇人有玩dbs omni新年個抽獎？

儲里數black world master 同cx ae 邊張好啲？
我上網睇兩張都係＄6／am

我本身有dbs eminent，係咪申請ae好啲

東亞亂DEL活動仲未夠

仲要出個垃圾抽獎黎呃用戶電話SELL野

唔好上當，即刻unlike unfollow

個飛常i利是 垃圾 用左5/6個numer抽都係 祝你心想事成

1)有$4/5一里，重乜去$6?

2)你一年簽到幾多？

其實我建議兩張都要有
因為 CX Elite 係用嚟 入Lounge
加上 唔係度度收AE
唔收AE嘅時候就轆張 Dbs Master

(當然，渣打 AM 會比起 Dbs Black Master 更加全面～食野果啲$4/里，同埋dbs black 小心DCC)

今日用都係得$2

不過都好,有41里
買左3蚊, $0.07一里

3次都係得2里

咁快有3次?

唔係2里呀?

買咩買到3蚊

唔係話一星期得兩次咩

里數卡無迎新唔鼓勵申請，除非屎忽痕

如果一定要am既話試咗ae同 sc am先

pk shop 近期貨

可能三個人 or black+cv+el(唔清楚)

我只知wechat+ dbs 去shop買無
去759食 -$28 無得抽

6蚊哩唔抵玩啦 當0.1蚊=1哩 計到盡都係1.67% 仲要諸多限制 不如碌2%卡
am最起碼都要5蚊哩先有得同2%現金卡玩

ICARD JAN REBATE 出左未？

點解個個學生都申請到SC simply cash visa
你地虛報年薪？

呢度好多富二代

當然唔否認$6/1里係唔抵，但係唔肯定佢申唔申請到 sc am嘛

雖然都已經係公廁卡黎

連 6 萬都借唔到放入銀行 , 怪得邊個??

6萬真係自己無
問屋企人拎都有

好多富二代

我覺得出左2%卡之後 am成個program其實麻麻地抵玩 旅游達人 可以一套票飛幾個地方除外
4-6蚊一哩對比現金卡2%或以上 有d輸蝕
當然有d乜promote or特選又唔同講法

雖然我都仲有玩緊am

但當你乜卡都apply
就易食活動,分又歸一

2%卡都係要伸請多D1.5%, 1%玩活動

不過AM 唔玩多個地點,真係好易輸

可惜2%卡比人玩寸左
年尾好大機會無2% or 同pk bea 一樣set 上限

手上無太多卡 有好多銀行既promote都好少or好垃圾
eg 大新無乜promote,中銀 promote垃圾

最近見wewa卡成日有6%回贈好似好抵屌 心思思想開

好，新年完左試下先

開啦開啦，我成日覺得自己係Wewa打手

交左16萬資產證明Reject咗我

其實點先係合資格
我今日抽左一次都係得2蚊

呢張我成個月都未批，收到電話confirm,上網睇沒有記錄

可能批左但寄失左？
因為我被rej 都有信收
你試試打上去

easypayment / 簽卡 手機pay一定ok

係?邊間
csl 只有自動full pay機

我填學生，附上Bank statement 用資產申請
個staff明明講話50000就批
交左十幾萬資產證明都rej.....

好似冇上限wor

初一初二都係得$2

我都係用依招

初一$2
初二$5

學生十幾萬資產

有無當你網上繳費0分？
不過玩盡都係輸1x元姐

上次抽過一次多謝參加

批咗會收到message，同埋呢張卡用掛號寄

但我玩第二三次已經冇得抽

我呢啲好小事咋，呢個post仲有好多比我更有米嘅學生巴打

睇t&c,一星期只可以抽兩次

唔知點解明明預設卡係 Black 都會畀 COMPASS DOLLAR

我dbs$ wor
可能我得一張black

咁快手

唔洗等5個月內，都好既少左一班人問幾時回

收錢既係上年 10 - 11 月最早果批??

係 "+1000 "

定 "+ (1000 - 之前既回贈)"

上個 post 有討論過佢既條款

Simply Cash 重點係$1000迎新 , 淨睇回贈太膚淺了

我都問緊相同既野, 但無人答

咁 $300 referral + $100 銀聯雙幣收到未?

我果1000仲未入，應該分階段咁入

網上refer果d仲未入

我直頭入12萬去開戶都唔批........

年薪爆哂過咗成個月都未批

張卡出左一年都未到, 咁快話有無得免都言之過早啦

平均一個月簽十幾萬，區區千零蚊月費算得咩

到時打上去唔同講法嫁

SC AM 夠話150000啦

今年信用卡競爭咁激烈, 冇得waive當自己ae卡咩

咪係

無得免咪cut囉

如果儲里數而一年150000一半都碌唔夠既，其實都幾炆水下

反正越黎越多卡做緊1%以上回贈
waive唔到仲有邊個會keep卡

無錯，張em直頭2%
係迎新無sc咁吸引，所以先揀左sc
一般用途，根本唔怕無代替

AAVS 一定要收到信先啟動到？
Accepted 但 activate 唔到

Register入app
等收notification就activate得

pdf file
prem户先可wave

1400k
百四萬

呢D都係睇佢捉得緊唔緊
有心玩你就學某卡咁，迎新要1.3年唔可以cut卡

perm
waive
文盲都咁有錢

簽得少就2% so
我簽得多，一定玩里數

一黎就拎ae咁極端既例子黎講
你都識講係ae,而家sc級數已經等同ae?

根本佢講到咁冇討論既空間

一句到尾除左AE 所有年費都有得傾

又拗年費

今日赤口，大家忍讓下

癡撚線 免唔到咪cut 幾咁閑
再講 簽百幾萬一年 sc會收你年費? 你肯比佢都唔敢收你啦

強巴冷靜
今日初三，大家和和氣氣

上面有巴打講得啱
銀行有心收你年費，條款改成 13 個月內取消信用卡，會收翻迎新獎賞就得

係
而且最頂佢唔順係咁話中伏中伏
如果人地本身又無出魔鬼條款陰你，例如拎左回贈一定要超過12個月先可以cut之類，比人企梗要收年費自己都唔cut，明送錢比人，咁都算中伏？
一係cut 一係比錢 完

一來我估無話明13 個月,(無apply,廢事睇 )
二來係回錢,唔係分
要cut好easy.

不過簽唔夠
最多迫你開戶口
好似flyer咁

我都開個戶口養張flyer 擺幾千蚊當攞黎找卡數好閑姐
但依加張flyer越黎越縮皮
開始進入廢卡行列

如果一個戶口，簽曬
反而會cut你card

有人炒iphone
dbs 一個月 一百萬
直ban
分作廢

on9

咁你張sc 簽40萬已經爆鳩曬唔洗收鳩你年費啦

其實我唔明 如果佢堅持要收你年費 你咪cut 卡 有咩難度? 怕醜唔敢打去講?

赤口唔好同佢嘈block撚左佢算

見有收就以為真係要

就算dbs 打去幾個制咪又搞掂

想問下如果年薪15萬多啲 用番大專生個方法
搞唔搞到DBS呢？
唔該哂

直ban都講得出
開似懷疑條友話全家一年簽1400k
其實只係140k
單位都唔識分

Sorry補充番 係dbs blackworld master個張

懷疑14k

其實dbs black 好公廁，可以先試咗直接申請black先，因為用大法冇新客迎新，唔抵

FAQ 有寫

信不信由你
唔好以為你有交card數
就任你簽

我都聽講過 但你要講清楚d
ban你係因為你做果農做得勁 唔係單單因為你簽得多

一上黎就見到大戰

回返sc 年費問題：我有印象有tnc寫過一年簽夠150k就一定免到（仲有寫明am 同 simply cash夾埋計都得，不過而家搵唔返，我仲打過上去cs問）

但係最緊要係：人地無話簽唔夠就免唔到喎，申請返黎擺既咁銀行收你又好正常既

唔一定
我有fd張恆生
就上年只係簽左一次$37500(回$1650)

一個月之後，恆生cut佢card
所有分冇哂
死因不明

如果做果農ban,係合理
不過銀行cut你户口，係冇路捉

所以唔好以為簽得多就一定當你大戶

有人玩bitcoin, 簽card買display 二次only
都封佢acc

AE CX冇簽過都免到，只要放棄PP就得

前日係屈臣氏買野，想登記返個優惠
入完資料係咁話fail submission
係我問題定渣打問題
有冇巴絲登記到？

佢銀行戶同bitcoin戶口連咗?

想請教各位Ching!

我岩岩fg 17萬年薪左右 平日主要用卡消費模式都係八達通增值 & 外出食飯消費

有冇咩卡Recommend比我 thanks!!

如果target 儲里數會唔會諗得太遠？

SCAM 食飯$4/里
HSBC 白金要賞滋味就食飯$4.17/里

我意思係我而家而份年薪其實會唔會連儲Miles門檻都入唔到？

睇下第一版啦

入一定入到 但你要考慮既應該係抵唔抵
假如你簽得少，又無時間玩4play 3年先得個3/4萬哩 勉強夠自己一個去次日本 你就不如玩2%卡

玩哩數要有一定既消費力或者識得玩各play/迎新/promotion 即係要肯花少少時間去理解下點玩 唔係到頭來你花左好多時間 換張econ飛 個價值一定會少過你簽賬額*2%

推薦大新ba/scam
前者好處係乜play都計 哩數需求少
後者就主流 迎新好，多promo

多謝咁多位Ching深入既意見！！ 好多學問！因為我每半年固定都要比一舊錢去報考試 同埋 成班同事食飯 多數都係我比卡 所以都想了解番多啲！

得番auto pay 同不中類别$5/里
叫做易D食换30000+4000里

得番auto pay 同不中類别$5/里
叫做易D食换30000+4000里

除非9x , 9折長有
網上/食野, 旅遊長開9x
就消費神卡

感覺佢想跟HSBC 玩法

應該長玩幾倍積分, 不過唔係長9

可能下個月5X /6X

張卡最主要就攞黎繳費
食野上網9x 得星期日超500先有 老實講唔太吸引 係得旅游叫做有返d人性

5蚊哩係唔差 但你如果對比2% 我諗2%會吸引d
雖然我懶得開卡都係用緊flyer做後備(唔中hsbc同icard)

優惠已cut 到9彩
希望真係長玩幾倍積分(長玩都係1月4日+有limit
不過做到x3x4都好勁了, 1.6都5蚊里了

4月完後又到媽媽日,爸爸日x9
希望唔好只單一食野500
有埋買野500就好了 (YY中

啱啱睇返 係零售過500都有啊 唔單食野 不過有d exclude左

食野上網算係咁叫做有4日, 似终9x係迎新倍率咁高

旅遊長開就好
去嚫旅遊無張卡中promo...(唔計HSBC)

試緊撞張hsbc VS
撞得入,中類別未必去换里了

係呀,但幾乎算食野 +小部份零售, 百貨公司真係估估下
網上都要計 exclude

其實快餐都係估估下

想問下呢依家wechat pay 個月限額係咪冇咗

點會呀

payme $5000/月
wechat$5000/月
支付寶hk $5000/月
o!epay, 頭$5000 /月free,之後1.5%

留意,有D card冇分

每月刷兩皮

hkcard個面
有人玩3張

巴打想問下點㩒出嚟？我㩒到去有現金回贈amount個頁下面全部係換嘢個啲嚟 冇得睇每個交易回幾多 唔該巴打先

Earn More個2%,係咪得2018年有?

算啦,正正經經落街簽卡儲分好過啦

寧願唔賺分都唔用大陸app
淨係玩payme同oepay

玩開AM

有下面幾張卡
HSBC VS
SC AM
Citi PremierMiles (貪得意申請）
BEA FLY (想CUT)
DBS Black (岩岩CUT左）

我應唔應該CUT埋張BEA?
Citi 個張食完迎新仲想keep 因為有時買野做優惠 仲可以每個月payme 不過我儲AM...

我仲有咩卡應該要申請

謝謝

cut 左張paymeAM卡

迎新都補唔番

sor 睇錯野, 呢一刻無事嘅

Wechat Pay 中級認證應該係一萬上限

係。
岩岩坐完時光機係2019年番黎。

又亂ban 又要比私隱

pps過左截數時間2個鐘先找卡數，佢計我過左限期個日繳費要交罰款

有冇機可以叫佢比次機會？？？

依家BEA 上網繳費廢左武功
轉邊張好？

即係點

其實有乜用，每年咪又係十萬

打去同佢講啦

wechat pay有寫推廣期間
信用卡轉帳免手續費
即係叫你快d玩晒d quota佢啦

無知一問 初工碌完卡但個信用限額無扣到 點解會咁 平時會即扣

初二

張東亞FYER WORLD 次次特選都無我分
我頂佢

有冇ching會用aeon卡
網上申請左海賊王個張 係咪交左月入地址証名個d 佢先會聯絡你

第一次申請信用卡 屌細力d

唔係一個wechat account 計？

aeon卡建議落門市搞～
一砲過交齊文件佢會打比你確認身份

aeon卡唔駛驚唔批喎
之前試過屎忽痕想整張JCB卡
咁啱行過黃埔間aeon見佢有個counter仔摟人就埋去
佢哋俾張form我話齋填地址電話公司名同月薪就得
然後叫我行個圈佢會半個鐘後打俾我返去攞卡
當時乜都冇交過純粹叫做對過身份證同verify咗我電話number(因為要打嚟嗌我返去攞卡)
地址證明都唔駛

點會，上上年直頭學校擺counter

btw 想問iOS 人你地玩oepay 係咪會買果舊讀卡器😅

一個acc 一年max 10萬
你可以十張card
一個月ko佢

ios邊洗買讀卡器 直接用air drop就可以

airdrop用到黎嘟八達通？？？

有無人試過用citi cash back 叫pizza 外賣？？

如果同佢講得呢張卡，佢點下枱？？

邊間u

係咩
我比AE Rej左五次
新年前又遞左Form , 無啦啦批咗
利申 學生

現金囉

想問大新BA張卡
個邊APPLY連番張卡
碌完啲分先會轉去BA個AC度?

唔係啵
個網係LINK去申請信用卡

點樣LINK張卡去BA AVIOS個AC

有無人試過充支付寶寫住"交易失敗" , 但銀行張卡都扣到數??

我應該問支付寶定問銀行

咩卡？
之前我申請左2張卡，第2張個陣佢同我講學生只可以批一張卡問我要邊張，但都批呀
利申：學生

八大？

11月批卡, 渣打simply cash未rebate $1000

5個月內而家2月尾

你開左個avios ac先 自己開 唔係聽講佢搞好耐 你開大新ba個陣入ac名之ma

奶野
唔記得左申請卡個陣簡有AVIOS AC定冇AC添

仆街
刷完WECHAT..PAY

屌..提款爆佐上限

剩佐$660係ACC到

AE CX Elite

唔批可能真係因為三大以外

利申 非歧視 係有次街檔撩我申請 我話大學生 之後佢問我邊間u 我答咗之後 佢講左句 係三大就得啦 過黎填表

我當時攪姓名掉轉都攪好耐
例如BA CARD 名 CHAN TAI MAN
BA AVIOS ACC名 TAI MAN CHAN
咁都攪左我個幾2個月
祝你好運

前幾頁有巴打話11月頭出卡
2月15收到迎新

非大學生係窮撚

係 不過有兼職嘅真係唔洗報學生身分
報左都無著數

Tnc寫明五個月內，佢而家未回贈俾佢都係正常

已收到
仲有referral 困300未有

PT 少錢

我個陣都開錯
即開返第個咪無野 所以自己開定 填比佢最方便

應該唔關3大事 估計係大就得 我同我條女之前街檔開ae 乜都無問 比左學生證
入息 資產乜都無比 照批

八大

等下年囉
或者攞去用囉

依家提款限額係點計？一個wechat ac 10萬一年？今年岩岩先開始炸wor

以為張blue cash係專for學生申請

新開 icard / 大灣區鑽石卡 好用?
迎新係咪大灣易D ?

有咩兼職會有年薪15萬

大新卡係咪碌google play都要收手續費

之前俾中銀ban咗儲蓄戶口，最近申請I-card又reject埋，應該入咗blacklist

係咪呢世都唔會用得返中銀服務？有冇巴打有經驗？

好人好者做乜要用wechat pay? PayMe 都$6/M la

icard 易用啲

點用個戶口先會比人ban

係咪我taste獨特
我真心覺得張卡好靚

唔吸引海外得1.5%

睇番開avios ac封mail日期同我申請卡日期一樣
應該申請卡個陣有打埋avios ac落去

不過睇番原來我first name同last name都掉轉左DLLM

我都覺得幾靚
(如果玩生肖就應該好柒)
不過佢得 1.5 同渣打 simply cash 一樣
渣打應該好 d
多 d 地方做 promo

係， uber都係
利伸，中過招

佢好處同之前大新一樣自動回

唔使夠50

匯豐食野滿500回28蚊, 食完先登記 有冇架

睇 T&C 啦
有寫

咁dbs使唔使收
用開 dbs 轆 uber

原來都計
唔該巴打

好似攞番內地出嘅卡款出嚟玩

好想申請張VS , 雖然已經有EM , 但用嚟擺都靚

第一次入post，如果問左白痴問題請請原諒小弟孤陋寡聞唔識野

想問下AE張CX Elite真係學生身份都申請到？
我網上搵咗好耐都搵唔到相關資料

係咪要直接去搵AE嘅sales先只會比到呢個offer我？

Thanks

點解citi交左身份証仲要再交passport /回鄉証？
利申 學生卡

學生申請 去街站會比較好
IFC 多數有攤位，可以去碰碰運氣

感謝巴打解答

但其實老實講呢張卡比起其他可以儲里數嘅卡係咪冇咁抵？
年費都唔少錢，如果想waive左佢嘅話就要簽好多

見唔見到post嘅標題

另外絕大部份學生卡喺你做學生嘅時候都係免年費 呢張亦一樣

唔使
但無分

想增值儲多啲咋 都成10000$喎
Payme已經用緊 講真 成班人食飯幾好用
Wechat pay除左chok分無其他用途 所以想問下
無就唔down啦邊個想用大陸野

Redemption Venue:
American Express Service Counter on Podium Level 2,
ifc mall (near shop 2065 TORY BURCH)
10am – 9:30pm Daily

去到 2月25日 都有攤位

唔該巴打 轉卡先

呢D港幣dcc
最正係HSBC 選海外x5

Sor一時唔記得左呢度規矩

Thanks bro

sc
v7 冇分冇里
支付寶/payme先有

想問下AE CX卡啲miles幾耐左右會入帳
佢話截數日7日內但已經過左 驚自己打錯左啲野所以入唔到
定係耐啲係正常 thanks

其實呢張主要係賺迎新，一年後cut
大把咭好過佢
至於入侯機室就收皮啦，狗也不入

可以慳返?

唔知香港有冇得揀埋星座

有
任揀
你睇返張 paper form 就知

icbn對年薪捉得緊唔緊

哇！
狗衝！

有得揀全日制學生但年薪要過25萬到底係咩玩法

好想一把"較"剪剪撚晒回贈0.4%0.5% 既鳩卡

枱底用大法

icbc 星座卡如果網上申請好似強制山羊座
(or 佢未 update 好個 page)
如果而家要申請就用 paper form 會好 d

呢2張年薪/資產要求幾多?
ICBC asia官網好似冇寫

只係試過鴻福堂

年薪25萬,但唔知捉得緊唔緊

個 list 其實唔準
kfc 唔係間間得
我自己就試過 7-11, 優品 360

真係想要咪搏下
但我最想知係 icbc 玩 payme / wechat pay 有冇分

而家 online 果邊陸續出緊了

真心唔識欣賞, 黑色背景點幾下就派出黎, 連登仔就出晒水.......你話整12件黃金聖衣都算喇

1. 出完卡食完迎新就算, 1.5%不如用motion, em
2. 見張卡靚,集郵
3. 出卡又唔使錢, 夠1年咪cut左佢

狗衝咪狗衝有咩問題

Motion payme 有冇2%回贈

申請到scam當然申請scam
但學生難搞D 而家大法又好似比人ban左 除非你有part time 但又未必夠年薪

你自己諗下
個個都申請cx申請銀鑽入lounge
環亞Lounge就得一個
入邊閒閒地都幾十到成百人
仲要無雷公咁遠
咁你仲想唔想入

魚蛋河任食喎

其實玩得哩數 一律換business咪得 畢竟換econ都唔抵 根本無必要理會個個lounge

如果係咁係咪申請DBS Black World算
唉我又唔想放60k喺savings度
但其實我入左60k然後申請左再攞走佢係咪都吹我唔漲

我咪咁樣做

我情願去二號食個譚仔

自己經驗就係每個月十四號截數，里數就十九號入帳

洗錢（佢哋覺得）

Thx

七年後都唔知咩世界，icard到時可能都變廢卡

講咁耐你咪原來又係為左張廢卡

頭$1,111有10倍分，幾好吖

HSBC VS同motion都有上限，用曬咪睇吓仲有咩高分高回贈嘅選擇

Hsbc申請唔到vs係咪可以申請白金頂住先？

用落去你咪又會覺得咁甘心，小左幾倍，賺唔盡

唔清楚 我十月果時唔使

不過時間唔係好靚

諗住馬爾代夫
但有去程無回程
頭尾相距八日先有位
八日馬爾代夫會破產架

passport=支持美國?
回鄉証=支持中國?
咩國家公司

呢啲相唔相得過？其實佢係點幫人申請？
銀行真係check唔到？

佢並唔係幫人申請
而係AE都唔Check入息
佢俾條Referral link你賺里數啫

仲未有得揀同時申請visa+銀聯

我嗰陣用緊citi priority ac + citi cash back，用現有客戶申請citi premiermiles都叫我補交passport
我有問過要黎做乜，佢地話係安全理由。
我交完佢地先開始處理個申請。

竟然加唔到支那銀行銀聯落apple pay

停一停睇清楚香港版本咩質素先申請

張卡只係啅頭特別, 但卡面太單調了.......

久違嘅diner

星座卡好靚 好想狗衝

BTW 係咪第一次學生可以申請VS卡

真係申請來打飛機都幾好
又可以攞VS威

del咗佢 聽日再試
對清楚電話號碼同CVC

請問有冇高手知 HSBC VS 最紅獎賞分係唔係計一年十萬限額.
定係分開中最紅先計十萬?

我一月二月已經合共簽左7萬( 中最紅+唔中最紅 ),係唔係我簽多3萬張卡可以收埋下年先簽 ?

5x有10萬限額
3x又有10萬限額

乜都唔中個d唔計

例如你擺5x係食飯

食左1000
就會同時扣你5x同3x既限額 即係各得返99000

如果你簽1000百佳 唔中5x 就只會扣你3x既限額 5x限額不變

即係5x仲有10萬限額 3x得返99000

如果你1次簽10萬百佳禮券 你3x限額用曬之後 你食飯就會由9x(1+3+5) 變到得返6x(1+5)

Vs好cheap，之前學校攞檔申請咗張visa sig寵物卡 啱啱網上銀行申請星座卡，唔知批批唔批

如果獅子張VS 都咁cheap 就好

我就係鐘意佢簡單
同埋自己都有留意星座 d 野
（天文學，唔係 19 星座運程同 5P 野）
覺得幾特別

我一加就搞掂
再搞唔掂就打上 cs 啦

上面icbc個張VS連銀聯
頭先上去望左望網上申請送戲飛
但係根本無呢個package option 簡

係咪真係 學生都玩得signature

black master world
em cup diamond

連VS都搞到咁公廁....

ICBC

Sc VS 6萬saving已經出到
公廁程度接近人人都出到

級數用黎打飛機啫，優惠同回贈先最實際

隔個幾月先 唔好咁密
我當年就係rej完即再申請 來回4次都係rej
隔兩個月再交 即批

WM 最易申請 應該係 Aeon JAL World Master
啊豬啊狗都world master

食飯俾錢又有得威威

究竟d人係睇個角落頭定成張卡

world master係咪得恆生果張15x有d料到

我不嬲都係咁諗
幾高級都係假
我簽 one+ 多過大新 vi

有冇ching會申請aeon張海賊王

琴日網上交完文件,今朝收到EMAIL通知批左HSBC VS,大貓都幾快手

年薪達標？

如果aeon 出埋MHW 你幾好呢!!

icbc 星座卡可以開始網上申請

咁快
我2月1網上申請左aeon海賊王個張 20號先email交文件比佢 冇人理我 係咪太遲補交當我玩野

人地講大貓你講AEON
叫你交文件又隔成兩個禮拜
仲要你交左文件先得兩日咋 邊有咁快

book buffet 一送一請女同學食唔使咁肉痛

張金卡2號到而家仲未得

其實我想問好耐
Facebook果個咩里數達人小屍，係男定女

聯絡小斯

如果任何查詢，歡迎隨時透過以下方式聯絡小斯。

Email：info@flyformiles.hk
Facebook：

屌你，笑咗出聲

我覺得係女人

男人嚟㗎

揾30萬唔批

屌 想嘔
我一直以為佢係女人

睇佢文筆, 同其他人回覆, 我都覺得係女人

你去完返黎再報告

男人老狗個活動名點會叫真情接觸，真係只有兩個可能

女人
男兒身女人心

facebook 真係有相睇, 唔使估

有相都分唔到，要睇片聽聲

呢排成日俾人問我覺唔覺得自己似羽生😂 我有佢咁鮮咁年輕咁有才華就好了🙈 94年既冰王子呀🤤

我諗推廣期內分開前後腳申請都應該得掛

明明依項運動就唔係咁多人留意既野
有條友衛冕左 d網媒就好似成班勝利球迷咁出曬黎吹奏

年薪夠,同埋本身有個長期無錢既戶口

如果有大貓戶口既話應該會易批D

條東方不敗好撚嘔心，成日露腿

D POST 一日到黑R 著數

不務正業，成段字1999咁放出來就撚就

即刻Unfollow

又唔係狂LOOP....

係合規則情況下點會被BAN

呢個真，每月賺百幾蚊，但只要衰一次就要比佢LOCK住幾千蚊係ACCOUNT

icbc幾時先可以上網申請星座卡套餐

都唔知幾多人中過v柒伏
支那寶好少少淨係聽過過數無印花收

依家通街都vs/world/銀鑽
公廁卡仲有咩好威
遲啲又要係上面整多幾級嫁啦

衰啲咩會lock

神經刀，佢話存在隱患就存在隱患

得左

thank you 巴打

我個回鄉証過左期
照交左上去
佢打黎話過左期 有冇passport補返
但我未整 同佢講冇
佢話會幫我remark返 到時ok既話會send返封信比我

咁樣係咪姐係好大機會唔批?

佢話會幫我remark返 到時ok既話會send返封信比我

好有死嚇成份

死 = 恐 = 一弓心

有相都分唔到男定女，咁其實佢係男定女，都冇咩所謂了

生理性別係男
社會性別係女

咁講會唔會易明啲

icbc 張form 寄去邊架

最恐怖係嗰陣我未交Passport上去之前佢講得出我Passport Number

你tu可能已經一早有你個passport number

點食法?

1萬定10萬咁快完？

要封過1000都封得

點理解到係reject ？

代表佢收到你申請

銀行咁狗，唔會正面抽擊嘛

狗你又用？

有著數，狗西都用

你唔好計咁盡
無事都唔知扣唔扣tu

係，一直計出入

咁多人鎖都係用無認証acc?

但e+過左咁玩後,都唔洗傳$入未認證acc掛

睇唔明你講咩

屌你啦
肯定唔批先比個sms趕我走

想請教一下大家，如果學生嘅話咩卡會最抵玩？
睇左又比較左好耐，唔知ICBC星座卡/DBS BWM/AE CX Elite/BOC icard/安信 earnmore/大新 One Plus邊張比較好
同埋我見佢哋好多都有得回贈又或者係儲里數，但係邊隻卡嘅消費優惠(例如去邊度食飯買嘢會有discount)會多啲？

Thanks

星座卡上網申請幾時先有一set兩張

都唔明點解個網都未整好就放出黎